覺吾覺迪基亞留系曼聯大材小用左？

走啦不如 又累輸波
泥我轟就啱晒

人地曼聯全名
曼徹斯特迪基亞朋友聯隊

一走即係隊波要解散

我轟有卡吐 不了
琴晚先神救爆炸頭抽射

做後備